母親節根本係女人尿尿的地方被侵犯過的副產品，請女權正視

你開尿道口?

你起左腳痾尿

尿道口同陰道口喺兩樣嘢嚟喎，衲dee

老衲真係好想笑鳩你 屙尿同扑野係同一個窿黎架

屙埋屎

老衲須加強生理學知識

想扮假膠嘅青頭

納dee呢下柒左啦

Ching屌開尿道！？